熱刺依隊垃圾

TOT

其實打白禮頓打到咁先暫時逼和都唔光彩

樓主

樓主燈王

完場喇咩

樓主影衰曬

其實打白禮頓打到咁先贏波都唔光彩

沉底吧

笠水...

我身為反熱球迷會會長都唔敢亂開呢啲post 隨時畀人bin c.....

燈

推 屌你老母垃圾熱

邊個負皮同我出黎

無Var晨早輸9埋

黑撚到

。